要推薦香港美食比朋友

是咁的
之前去冰島識左位朋友要黎香港
要小弟推薦D 美食比佢
但小弟好少出街食都唔知推薦咩好
求大家幫幫手

譚仔勿演佳肉山小喇 凍撚茶

添好運、鏞記燒鵝、蘭芳園、滿記甜品、許留山、泰昌餅家、翠華餐廳

興記煲仔飯、澳洲牛奶公司、北角雞蛋仔、生記粥品牛腩、九記牛腩、避風塘炒蟹、蓮香樓

何洪記粥麵專家、義順牛奶公司、金華冰室、再興燒臘、
檀島咖啡、澳門茶餐廳

帶佢去飲茶 去茶記 食魚蛋燒賣蛋撻

雞蛋仔，格仔餅，豆腐花等等
我覺得依d係美食